[{"id":"8eow6863xfxjgc7thds","title":"Verbos irregulares","questions":[{"id":"qdu6bfy2xxsjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (présent) aimer - gostar","detail":"","answers":[{"id":"how5d9ic1owjgc7thds","answer":"gosto","correctDistance":0,"point":1}],"point":1,"questionnaireTitle":"Irregular verbs","foundType":"answer","showAnwsers":true},{"id":"4hxatpdunf9jgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (présent) aimer - gostar","detail":"","answers":[{"id":"17fcqsl8h0ijgc7thds","answer":"gostas","correctDistance":0,"point":1}],"point":1,"showAnwsers":false},{"id":"72wwxb1mrfjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele/ela) (présent) aimer - gostar","detail":"","answers":[{"id":"uqhmjtqf9jdjgc7thds","answer":"gosta","correctDistance":0,"point":1}],"point":1,"showAnwsers":false},{"id":"pgsdvvoea7sjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (présent) aimer - gostar","detail":"","answers":[{"id":"vczvp1tkr9fjgc7thds","answer":"gostamos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"05g4zzjn2dmjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (présent) aimer - gostar","detail":"","answers":[{"id":"oztmsfsr82ljgc7thds","answer":"gostais","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"kyyec1n30fjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (présent) aimer - gostar","detail":"","answers":[{"id":"t76bta788vfjgc7thds","answer":"gostam","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"3xx1f349ox2jgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (prétérit) aimer - gostar","detail":"","answers":[{"id":"e921yr970nnjgc7thds","answer":"gostei","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"n2t5w9pbmwsjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (prétérit) aimer - gostar","detail":"","answers":[{"id":"dud5atgkswmjgc7thds","answer":"gostaste","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"fj00fa8clvqjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele) (prétérit) aimer - gostar","detail":"","answers":[{"id":"n51w7f04mghjgc7thds","answer":"gostou","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"pc8xykkfitjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (prétérit) aimer - gostar","detail":"","answers":[{"id":"hejwa9zl1sljgc7thds","answer":"gostamos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"64ucbrs8tlejgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (prétérit) aimer - gostar","detail":"","answers":[{"id":"cv3gr6oxqqwjgc7thds","answer":"gostastes","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"x3f1oked28jgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (prétérit) aimer - gostar","detail":"","answers":[{"id":"qdhmvsx6lajjgc7thds","answer":"gostaram","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"0gpl3c24hyfgjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (futur) aimer - gostar","detail":"","answers":[{"id":"1kx11qfk9gkjgc7thds","answer":"gostarei","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"veohd133cpjjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (futur) aimer - gostar","detail":"","answers":[{"id":"bn8mimkx5kgjgc7thds","answer":"gostaras","correctDistance":0,"point":1}],"point":1,"showAnwsers":false},{"id":"qocp0ksgkpgjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele/ela) (futur) aimer - gostar","detail":"","answers":[{"id":"bwifjo3oy9jgc7thds","answer":"gostara","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"nmera4sf08cjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (futur) aimer - gostar","detail":"","answers":[{"id":"56vos6fyjkojgc7thds","answer":"gostaramos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ordxei1edejgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (futur) aimer - gostar","detail":"","answers":[{"id":"bgby1azcsngjgc7thds","answer":"gostarais","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"xv4fw12y9dqjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (futur) aimer - gostar","detail":"","answers":[{"id":"5ba6wb9qnfljgc7thds","answer":"gostarão","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"nty0djeejrdjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (présent) arriver - chegar","detail":"","answers":[{"id":"czpoto0ftu8jgc7thds","answer":"chego","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"g2goltdgztfjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (présent) arriver - chegar","detail":"","answers":[{"id":"eiowysiqw0gjgc7thds","answer":"chegas","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"k0mzud1ycsjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele/ela) (présent) arriver - chegar","detail":"","answers":[{"id":"mm4uy6eh1jjgc7thds","answer":"chega","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"8e2hlvv9agjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (présent) arriver - chegar","detail":"","answers":[{"id":"8r43sd32wb5jgc7thds","answer":"chegamos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"stdvbklc8csjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (présent) arriver - chegar","detail":"","answers":[{"id":"43k0qxgs1tpjgc7thds","answer":"chegais","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"hvafmgfyxx9jgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (présent) arriver - chegar","detail":"","answers":[{"id":"rgh5en14ooajgc7thds","answer":"chegam","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"mey9k82e31tjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (prétérit) arriver - chegar","detail":"","answers":[{"id":"nem6b89wprsjgc7thds","answer":"chegei","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"6y8it0vkor3jgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (prétérit) arriver - chegar","detail":"","answers":[{"id":"v2mp3hjfj3jgc7thds","answer":"chegaste","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"wbrz6gnofyjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele) (prétérit) arriver - chegar","detail":"","answers":[{"id":"spdbcrtgfmajgc7thds","answer":"chegou","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"zsk4xgy8yjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (prétérit) arriver - chegar","detail":"","answers":[{"id":"wdtsdp1mwcijgc7thds","answer":"chegamos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"5m4gwaqp96rjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (prétérit) arriver - chegar","detail":"","answers":[{"id":"6dayfrrezohjgc7thds","answer":"chegastes","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"vzdl2nijqfjjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (prétérit) arriver - chegar","detail":"","answers":[{"id":"3lwvqi21km3jgc7thds","answer":"cheragam","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"nvv242pczemjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (futur) arriver - chegar","detail":"","answers":[{"id":"bsv1zjbywrojgc7thds","answer":"chegarei","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"hzu4mkrpqeljgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (futur) arriver - chegar","detail":"","answers":[{"id":"hijl85y1licjgc7thds","answer":"chegaras","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"k4pvfnbkhljgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele/ela) (futur) arriver - chegar","detail":"","answers":[{"id":"vflg1s68u8fjgc7thds","answer":"chegaras","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"lxpu1ohafdjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (futur) arriver - chegar","detail":"","answers":[{"id":"mxgu70tyxerjgc7thds","answer":"chegaremos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"1jnor9sc22yjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (futur) arriver - chegar","detail":"","answers":[{"id":"denl3nl6nykjgc7thds","answer":"chegarais","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"n0noibrm2qojgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (futur) arriver - chegar","detail":"","answers":[{"id":"vm3kiezepvjgc7thds","answer":"chegaram","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"fcrfedbmch9jgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (présent) avoir - ter","detail":"","answers":[{"id":"uuz7sbb0jobjgc7thds","answer":"tenho","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"iiji9p40cwbjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (présent) avoir - ter","detail":"","answers":[{"id":"pk0rtgrqxsmjgc7thds","answer":"tens","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"1naatecov0djgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele/ela) (présent) avoir - ter","detail":"","answers":[{"id":"o8oudc0pkebjgc7thds","answer":"tem","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"kwsbdoox8hrjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (présent) avoir - ter","detail":"","answers":[{"id":"d6qrxb72noujgc7thds","answer":"temos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"tuvszah1k7ojgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (présent) avoir - ter","detail":"","answers":[{"id":"h5164x7o4fjgc7thds","answer":"tendes","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"29o7rsftnrujgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (présent) avoir - ter","detail":"","answers":[{"id":"1ko563b99mxjgc7thds","answer":"têm","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"5tet3dt95n9jgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (prétérit) avoir - ter","detail":"","answers":[{"id":"giaqdyt56f7jgc7thds","answer":"tive","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"on7zlwrgbvjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (prétérit) avoir - ter","detail":"","answers":[{"id":"199pbzmnk42jgc7thds","answer":"tiveste","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"30od3osisigjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele) (prétérit) avoir - ter","detail":"","answers":[{"id":"tzcyryuhvfjgc7thds","answer":"teve","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"7c6serjjj2tjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (prétérit) avoir - ter","detail":"","answers":[{"id":"06jz7kw6bg1pjgc7thds","answer":"tivemos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"4hzuxqhiymkjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (prétérit) avoir - ter","detail":"","answers":[{"id":"gv81h73aux8jgc7thds","answer":"tivestes","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"66bsfc4dj6tjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (prétérit) avoir - ter","detail":"","answers":[{"id":"msnn0ikfo1jgc7thds","answer":"tiveram","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"05o3f2px9zb7jgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (futur) avoir - ter","detail":"","answers":[{"id":"pw45fc7hkbjgc7thds","answer":"terei","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"rj6t8l91wxbjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (futur) avoir - ter","detail":"","answers":[{"id":"5fbu35ze84djgc7thds","answer":"teras","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"9qfnm96kujgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele/ela) (futur) avoir - ter","detail":"","answers":[{"id":"bl6tnslf7lhjgc7thds","answer":"tera","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"0ba93cbbjqu6jgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (futur) avoir - ter","detail":"","answers":[{"id":"rd1pw4s2n3jjgc7thds","answer":"teremos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"tildjkf5z3ojgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (futur) avoir - ter","detail":"","answers":[{"id":"otjnckx9kzojgc7thds","answer":"tereis","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"mofvl4zwmgjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (futur) avoir - ter","detail":"","answers":[{"id":"hsbl2eh8j3jgc7thds","answer":"terão","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"oin40uhdm7jgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (présent) dire - dizer","detail":"","answers":[{"id":"b0ymrwr6erwjgc7thds","answer":"digou","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ar6z1bensx8jgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (présent) dire - dizer","detail":"","answers":[{"id":"ws0c5zdlj1ajgc7thds","answer":"dizes","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"si2618krtajgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele/ela) (présent) dire - dizer","detail":"","answers":[{"id":"6r57uo7bs54jgc7thds","answer":"diz","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"nvim0sehjugjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (présent) dire - dizer","detail":"","answers":[{"id":"duiqnmgf09pjgc7thds","answer":"dizemos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"j7re7ckveshjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (présent) dire - dizer","detail":"","answers":[{"id":"jcm9zyxwyyjgc7thds","answer":"dizeis","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"lyzcoly42zsjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (présent) dire - dizer","detail":"","answers":[{"id":"b172ucq3zosjgc7thds","answer":"dizem","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"aya35jgsv8ajgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (prétérit) dire - dizer","detail":"","answers":[{"id":"1ey2j8cul45jgc7thds","answer":"disse","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ja0qpa79z2jgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (prétérit) dire - dizer","detail":"","answers":[{"id":"j1vdktsrghjgc7thds","answer":"disseste","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"b0l0uxnaqbfjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele) (prétérit) dire - dizer","detail":"","answers":[{"id":"xmoudl98m7jgc7thds","answer":"disse","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"30gkx9laew4jgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (prétérit) dire - dizer","detail":"","answers":[{"id":"2kkjygqaip9jgc7thds","answer":"dissemos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"g5r83z5qvsvjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (prétérit) dire - dizer","detail":"","answers":[{"id":"derz3ai2yvmjgc7thds","answer":"dissestes","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"gx0spswpujwjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (prétérit) dire - dizer","detail":"","answers":[{"id":"pesmobf69lfjgc7thds","answer":"disseram","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"lz77704g1v8jgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (futur) dire - dizer","detail":"","answers":[{"id":"wcqmxd2kfuejgc7thds","answer":"direi","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"jsq35xgr9lgjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (futur) dire - dizer","detail":"","answers":[{"id":"rg6a9m60ndmjgc7thds","answer":"diras","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"vdw6d7kfgrjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele/ela) (futur) dire - dizer","detail":"","answers":[{"id":"qcvhx74qfcjgc7thds","answer":"dira","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"sho1yjj0lcdjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (futur) dire - dizer","detail":"","answers":[{"id":"pv6bv6iyi2njgc7thds","answer":"diremos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"fxklb551pmqjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (futur) dire - dizer","detail":"","answers":[{"id":"0azb0bep8tsjgc7thds","answer":"direis","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"mx5sy6f80njgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (futur) dire - dizer","detail":"","answers":[{"id":"a28hmfw8o9ejgc7thds","answer":"dirão","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"b1w6z42h7mbjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (présent) être - estar","detail":"","answers":[{"id":"pi3gxxh18qjgc7thds","answer":"estou","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"vmm7kami5k9jgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (présent) être - estar","detail":"","answers":[{"id":"j171n43d9rjjgc7thds","answer":"estas","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"pi36s6ax8ffjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele/ela) (présent) être - estar","detail":"","answers":[{"id":"d51lg8bmc9hjgc7thds","answer":"esta","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"3hdqdwhgi94jgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (présent) être - estar","detail":"","answers":[{"id":"i9ju0o4z8dbjgc7thds","answer":"estamos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"preqylafh6ojgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (présent) être - estar","detail":"","answers":[{"id":"ckis39nk3yjgc7thds","answer":"estais","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"oym5ccexgecjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (présent) être - estar","detail":"","answers":[{"id":"pscu2wopzvjgc7thds","answer":"estão","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"hwpntfexnp6jgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (prétérit) être - estar","detail":"","answers":[{"id":"plyj9j9dqkpjgc7thds","answer":"estive","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"idna7hanxpejgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (prétérit) être - estar","detail":"","answers":[{"id":"5k3m8ln7f0kjgc7thds","answer":"estiveste","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"1ooa658hcqwjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele) (prétérit) être - estar","detail":"","answers":[{"id":"4vcx2pkzce3jgc7thds","answer":"esteve","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ryl9dmv0xsmjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (prétérit) être - estar","detail":"","answers":[{"id":"0jvpouv2vhusjgc7thds","answer":"estevemos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"yf8ra77kbaljgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (prétérit) être - estar","detail":"","answers":[{"id":"lti8gieouhjgc7thds","answer":"estevestes","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"mddffxtmtwjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (prétérit) être - estar","detail":"","answers":[{"id":"rwtrzc0l1j8jgc7thds","answer":"estiveram","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"7ckur8a4gk7jgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (futur) être - estar","detail":"","answers":[{"id":"auf0b3ta0cfjgc7thds","answer":"estarei","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"foyajeiv4rjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (futur) être - estar","detail":"","answers":[{"id":"p2jssnhhe3jgc7thds","answer":"estaras","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"cdrx7ii9qqfjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele/ela) (futur) être - estar","detail":"","answers":[{"id":"s46o7q6k0bojgc7thds","answer":"estra","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"2yneofwkphcjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (futur) être - estar","detail":"","answers":[{"id":"w7cmdjh55kjgc7thds","answer":"estaremos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"4840msjamrujgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (futur) être - estar","detail":"","answers":[{"id":"fafw1tzm5hjgc7thds","answer":"estareis","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"j5y4w7r5qrqjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (futur) être - estar","detail":"","answers":[{"id":"0hoeuexknyp9jgc7thds","answer":"estarão","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"z9j1t0vtpthjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (présent) faire - fazer","detail":"","answers":[{"id":"6qoo3wir4qfjgc7thds","answer":"faço","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"c08x96b8giejgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (présent) faire - fazer","detail":"","answers":[{"id":"ai9prjkzh7pjgc7thds","answer":"fazes","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"3gu103zjlhajgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele/ela) (présent) faire - fazer","detail":"","answers":[{"id":"xfy9of8qmzjgc7thds","answer":"faz","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"jfohste7pnpjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (présent) faire - fazer","detail":"","answers":[{"id":"ud5sgqf0j2jgc7thds","answer":"fazemos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"c9k6mtlmaggjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (présent) faire - fazer","detail":"","answers":[{"id":"0n206qsyzi3jgc7thds","answer":"fazeis","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"fdz1t7kvvq6jgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (présent) faire - fazer","detail":"","answers":[{"id":"i35nfzdyuwsjgc7thds","answer":"fazem","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"mlhtlhvir1ejgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (prétérit) faire - fazer","detail":"","answers":[{"id":"34kzbl3gl7ejgc7thds","answer":"fiz","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"cfzi97fkphejgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (prétérit) faire - fazer","detail":"","answers":[{"id":"1hc3pqg9m9ljgc7thds","answer":"fizeste","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"2rgahuswdjljgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele) (prétérit) faire - fazer","detail":"","answers":[{"id":"5hjis1t91j8jgc7thds","answer":"fez","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"k38391uwjldjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (prétérit) faire - fazer","detail":"","answers":[{"id":"beyx4cvjdnwjgc7thds","answer":"fizemos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"r3tszy8f9dljgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (prétérit) faire - fazer","detail":"","answers":[{"id":"ydgzca8g4cjgc7thds","answer":"fizestes","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"fvuctrqhz6jgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (prétérit) faire - fazer","detail":"","answers":[{"id":"pqs2n4t0tgpjgc7thds","answer":"fizeram","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"rwckzjzpqgjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (futur) faire - fazer","detail":"","answers":[{"id":"gnzabumyp2jgc7thds","answer":"farei","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ygkmbvpogrpjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (futur) faire - fazer","detail":"","answers":[{"id":"satg5gh42vrjgc7thds","answer":"faras","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"opqepnarhyjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele/ela) (futur) faire - fazer","detail":"","answers":[{"id":"p80xsxif92jjgc7thds","answer":"fara","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"9ykg580lowvjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (futur) faire - fazer","detail":"","answers":[{"id":"4xv7wkrok3mjgc7thds","answer":"faremos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"joi5do9zpkjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (futur) faire - fazer","detail":"","answers":[{"id":"fgmafxjc7ldjgc7thds","answer":"fareis","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"m0xmi70cq7jgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (futur) faire - fazer","detail":"","answers":[{"id":"vmrm15y4wijgc7thds","answer":"farão","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"yb4jzcsxbxqjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (présent) saber - savoir","detail":"","answers":[{"id":"qq32sk42mbijgc7thds","answer":"sei","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"dhsye9u343ujgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (présent) saber - savoir","detail":"","answers":[{"id":"b2k85dh9j5gjgc7thds","answer":"sabes","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"pjjkacrohcjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele/ela) (présent) saber - savoir","detail":"","answers":[{"id":"g32814l9qfqjgc7thds","answer":"sabe","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"7vzfegs61fujgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (présent) saber - savoir","detail":"","answers":[{"id":"jvwe089rgh8jgc7thds","answer":"sabemos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"2qqjepp90kjjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (présent) saber - savoir","detail":"","answers":[{"id":"8oxeapretojjgc7thds","answer":"sabeis","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"bgj71maz935jgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (présent) saber - savoir","detail":"","answers":[{"id":"gcbwwjlhuxdjgc7thds","answer":"sabem","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"gym5vzys2fjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (prétérit) saber - savoir","detail":"","answers":[{"id":"i2ttfk1tzljgc7thds","answer":"soube","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"pnuvw76srvcjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (prétérit) saber - savoir","detail":"","answers":[{"id":"zbx8cufb73fjgc7thds","answer":"soubeste","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"hqvdsyybvahjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele) (prétérit) saber - savoir","detail":"","answers":[{"id":"wr6f5l79z2djgc7thds","answer":"soube","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"e4fm680i219jgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (prétérit) saber - savoir","detail":"","answers":[{"id":"j9hdo8r80ejgc7thds","answer":"soubemos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"4j1540nzv3mjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (prétérit) saber - savoir","detail":"","answers":[{"id":"t0snv8r0pf8jgc7thds","answer":"soubeis","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"eo84r4ichiljgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (prétérit) saber - savoir","detail":"","answers":[{"id":"et4rhabh1lkjgc7thds","answer":"souberam","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"grnm3lw6exfjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (futur) saber - savoir","detail":"","answers":[{"id":"n8syaqpktrbjgc7thds","answer":"saberei","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"oq70bgmnpwijgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (futur) saber - savoir","detail":"","answers":[{"id":"81s3imw2gqrjgc7thds","answer":"saberas","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"byp53ted0vjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele/ela) (futur) saber - savoir","detail":"","answers":[{"id":"od392rneylljgc7thds","answer":"sabera","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"9m98hx5hmufjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (futur) saber - savoir","detail":"","answers":[{"id":"yset437ko4fjgc7thds","answer":"saberemos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"1h1v3cadlfijgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (futur) saber - savoir","detail":"","answers":[{"id":"ukbcu1bqweejgc7thds","answer":"sabereis","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"dc3zxgqnj9mjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (futur) saber - savoir","detail":"","answers":[{"id":"eyl38dl1ah9jgc7thds","answer":"saberão","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"tkbww77ii5sjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (présent) venir - vir","detail":"","answers":[{"id":"v20h48cp5ijgc7thds","answer":"venho","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"fr729hwpisjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (présent) venir - vir","detail":"","answers":[{"id":"xay6gtpkj2jgc7thds","answer":"vens","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"muahca0wpqbjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele/ela) (présent) venir - vir","detail":"","answers":[{"id":"puckihymq2jgc7thds","answer":"vem","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"7351yzy1z6ujgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (présent) venir - vir","detail":"","answers":[{"id":"av0z4z9jscejgc7thds","answer":"vimos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ifhccjhg3jljgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (présent) venir - vir","detail":"","answers":[{"id":"l2rhmlmucgqjgc7thds","answer":"vindes","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"nz4kznrgwokjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (présent) venir - vir","detail":"","answers":[{"id":"ehii0zhuhcjgc7thds","answer":"vem","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"z43iihkw7drjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (prétérit) venir - vir","detail":"","answers":[{"id":"vt1xal7pg8jgc7thds","answer":"vim","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"x93iob6snejgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (prétérit) venir - vir","detail":"","answers":[{"id":"ndu8mhvjtxjjgc7thds","answer":"vieste","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"45f0u3cjxkfjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele) (prétérit) venir - vir","detail":"","answers":[{"id":"imc6saefzbjgc7thds","answer":"veio","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"dtubpci7q0gjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (prétérit) venir - vir","detail":"","answers":[{"id":"amh88qjhunjgc7thds","answer":"veimos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"990owcgx2zwjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (prétérit) venir - vir","detail":"","answers":[{"id":"170wvgpo783jgc7thds","answer":"vestes","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"tjtrlotu22jgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (prétérit) venir - vir","detail":"","answers":[{"id":"483w8wlmd16jgc7thds","answer":"veiram","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"f2hnecif62bjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (futur) venir - vir","detail":"","answers":[{"id":"yf08l2wjogcjgc7thds","answer":"virei","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"prf9emkaqsrjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (futur) venir - vir","detail":"","answers":[{"id":"3mmajon2s5mjgc7thds","answer":"viras","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"5tm9mxx0ew8jgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele/ela) (futur) venir - vir","detail":"","answers":[{"id":"av7dsdaf4ljgc7thds","answer":"vira","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ogm0bzr4wlgjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (futur) venir - vir","detail":"","answers":[{"id":"nb5w2x6hrljgc7thds","answer":"viremos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"gjay2sieyytjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (futur) venir - vir","detail":"","answers":[{"id":"3tnvsnjyue9jgc7thds","answer":"vireis","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ug39y7bymemjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (futur) venir - vir","detail":"","answers":[{"id":"8982r9my8b5jgc7thds","answer":"virão","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"p645c0c59fkjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (présent) donner - dar","detail":"","answers":[{"id":"64hbn42uxjrjgc7thds","answer":"dou","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"onklfgsi3sgjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (présent) donner - dar","detail":"","answers":[{"id":"2s6zd7z5h6sjgc7thds","answer":"das","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"u1sh6nu1bedjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele/ela) (présent) donner - dar","detail":"","answers":[{"id":"lzw6ob54oybjgc7thds","answer":"da","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"9knxic60jnjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (présent) donner - dar","detail":"","answers":[{"id":"1fdo7qlig0rjgc7thds","answer":"damos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"z0j5eb63ufjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (présent) donner - dar","detail":"","answers":[{"id":"gp40khvqfcijgc7thds","answer":"dais","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"iwtteljoxnjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (présent) donner - dar","detail":"","answers":[{"id":"udevwyvjnrijgc7thds","answer":"dão","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"zuo9xxuylyejgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (prétérit) donner - dar","detail":"","answers":[{"id":"taazks82hjgc7thds","answer":"dei","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"zihb89vkjujgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (prétérit) donner - dar","detail":"","answers":[{"id":"zr01hcz9hkljgc7thds","answer":"dest","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"bs6dd9cp9kljgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele) (prétérit) donner - dar","detail":"","answers":[{"id":"quotperjn7cjgc7thds","answer":"deu","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"c1cm0p8lhvsjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (prétérit) donner - dar","detail":"","answers":[{"id":"aud7hkbr6zmjgc7thds","answer":"demos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"afx2pqeqmhsjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (prétérit) donner - dar","detail":"","answers":[{"id":"aodyxjp9tgsjgc7thds","answer":"destes","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"icrp628da1jgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (prétérit) donner - dar","detail":"","answers":[{"id":"ozt5zc1hkaojgc7thds","answer":"deram","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"l0v0g6o4j4jgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (futur) donner - dar","detail":"","answers":[{"id":"pvoig2igmrjgc7thds","answer":"darei","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"qyq7qgjnlhejgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (futur) donner - dar","detail":"","answers":[{"id":"mnokhm3yuwjgc7thds","answer":"daras","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"rtoqd3u9arjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele/ela) (futur) donner - dar","detail":"","answers":[{"id":"85w8gfyrddujgc7thds","answer":"dara","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"d1k4kqkkax8jgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (futur) donner - dar","detail":"","answers":[{"id":"r7yukr2lxirjgc7thds","answer":"daremos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ssa6ooe3psjjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (futur) donner - dar","detail":"","answers":[{"id":"iu9t5mr1398jgc7thds","answer":"dareis","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ohfezxfcomjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (futur) donner - dar","detail":"","answers":[{"id":"dizs3su0128jgc7thds","answer":"darão","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"w9ynfrbqebjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (présent) vouloir - querer","detail":"","answers":[{"id":"184dlbvyclcjgc7thds","answer":"quero","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ohsn158k2qejgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (présent) vouloir - querer","detail":"","answers":[{"id":"88oa9pnfw1ljgc7thds","answer":"queres","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"e7z9pwk3miojgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele/ela) (présent) vouloir - querer","detail":"","answers":[{"id":"10ritjf5p27jgc7thds","answer":"quer","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ktx97au3l8jgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (présent) vouloir - querer","detail":"","answers":[{"id":"2ktaz31sokqjgc7thds","answer":"queremos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"8zbu9o7p2objgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (présent) vouloir - querer","detail":"","answers":[{"id":"55kc93ciyegjgc7thds","answer":"quereis","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"1pok7tag9z3jgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (présent) vouloir - querer","detail":"","answers":[{"id":"717ulj8f82vjgc7thds","answer":"querem","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"sfgg6ztf6ijgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (prétérit) vouloir - querer","detail":"","answers":[{"id":"70qn7hjr79ljgc7thds","answer":"quis","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"76edva9h1ujgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (prétérit) vouloir - querer","detail":"","answers":[{"id":"x83hr5ref6sjgc7thds","answer":"quisiste","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"32dd7evno6qjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele/ela) (prétérit) vouloir - querer","detail":"","answers":[{"id":"y0rqmxhjh2qjgc7thds","answer":"quis","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"6it2rabjno8jgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (prétérit) vouloir - querer","detail":"","answers":[{"id":"g84zpi6q9tbjgc7thds","answer":"quisemos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"jnwgij2m4mjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (prétérit) vouloir - querer","detail":"","answers":[{"id":"z81pxljymajgc7thds","answer":"quisestes","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"64lji5c51aajgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (prétérit) vouloir - querer","detail":"","answers":[{"id":"i7yswnbllpjjgc7thds","answer":"quiseram","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"mz30b4e2v1djgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (futur) vouloir - querer","detail":"","answers":[{"id":"zrnol034wgjgc7thds","answer":"quererei","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"rzaopmu453jgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (futur) vouloir - querer","detail":"","answers":[{"id":"j1kovhbrvjgc7thds","answer":"quereras","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"qi9221dxc1djgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele) (futur) vouloir - querer","detail":"","answers":[{"id":"jb5md6ssxmbjgc7thds","answer":"querera","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"jtju2krtbfkjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (futur) vouloir - querer","detail":"","answers":[{"id":"eu5pxbmouhejgc7thds","answer":"quereremos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"qqj94ytth2sjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (futur) vouloir - querer","detail":"","answers":[{"id":"ojrduonlkpajgc7thds","answer":"querereis","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"80rjxvbe1bqjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (futur) vouloir - querer","detail":"","answers":[{"id":"84h0g6cnrqejgc7thds","answer":"quererão","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"emsto2phq0cjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (présent) aller - ir","detail":"","answers":[{"id":"byww3zm7osjjgc7thds","answer":"vou","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"312ietdz351jgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (présent) aller - ir","detail":"","answers":[{"id":"nfo1ue7j569jgc7thds","answer":"vais","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"hw5t5hglnrajgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele/ela) (présent) aller - ir","detail":"","answers":[{"id":"c7j9dr69nh9jgc7thds","answer":"va","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"vzgyjm18d2jgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (présent) aller - ir","detail":"","answers":[{"id":"qfm7bdbmlgjgc7thds","answer":"vamos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"cqf66s183qjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (présent) aller - ir","detail":"","answers":[{"id":"xsyaq1msfmkjgc7thds","answer":"ides","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"42ovwra6rgzjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (présent) aller - ir","detail":"","answers":[{"id":"x7jo46rx5qjgc7thds","answer":"vão","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"kgnjubx7l2hjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (prétérit) aller - ir","detail":"","answers":[{"id":"axmqf93391jjgc7thds","answer":"fui","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"99ltqkwihg8jgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (prétérit) aller - ir","detail":"","answers":[{"id":"67yttouydmgjgc7thds","answer":"foste","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"7ckzevbny6vjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele/ela) (prétérit) aller - ir","detail":"","answers":[{"id":"9kcgsgijzyjgc7thds","answer":"foi","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"v365vqxd3yjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (prétérit) aller - ir","detail":"","answers":[{"id":"o46a28zugejgc7thds","answer":"fomos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"hi8m9z8zekajgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (prétérit) aller - ir","detail":"","answers":[{"id":"3aj47c90x52jgc7thds","answer":"fostes","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"3dnjx4rt7ljjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (prétérit) aller - ir","detail":"","answers":[{"id":"ofvq2yuhuvjgc7thds","answer":"foram","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"sr4lb59utjfjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (futur) aller - ir","detail":"","answers":[{"id":"qrygkhcq8fjgc7thds","answer":"irei","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"qjrl7du8vvjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (futur) aller - ir","detail":"","answers":[{"id":"gdsl0svc6rjgc7thds","answer":"iras","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"pmce7qpbwtjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele) (futur) aller - ir","detail":"","answers":[{"id":"867387zzrz6jgc7thds","answer":"ira","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"nqoxls6ojtdjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (futur) aller - ir","detail":"","answers":[{"id":"2kdfr53xbabjgc7thds","answer":"iremos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"oewjgy6zcrjjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (futur) aller - ir","detail":"","answers":[{"id":"e3es53xd8w7jgc7thds","answer":"ireis","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"3f3dzwt8nq9jgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (futur) aller - ir","detail":"","answers":[{"id":"ajwru90s15ljgc7thds","answer":"irão","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"2qh5ilugywjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (présent) voir - ver","detail":"","answers":[{"id":"ei8r3ja7p2vjgc7thds","answer":"vejo","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"lkntisvm36mjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (présent) voir - ver","detail":"","answers":[{"id":"m8osjv1fviajgc7thds","answer":"ves","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"xbbq5kqlrddjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele/ela) (présent) voir - ver","detail":"","answers":[{"id":"nusg724msmjgc7thds","answer":"ve","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"7ayqz7f2br7jgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (présent) voir - ver","detail":"","answers":[{"id":"jxbfjkjohpjgc7thds","answer":"vemos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"18qt38r7vothjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (présent) voir - ver","detail":"","answers":[{"id":"pn0wshgzgfejgc7thds","answer":"vedes","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"lotojf71f2jgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (présent) voir - ver","detail":"","answers":[{"id":"xhjhzffpudnjgc7thds","answer":"veem","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ovtf75mf84jgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (prétérit) voir - ver","detail":"","answers":[{"id":"lcyi60u6sqqjgc7thds","answer":"vi","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"bkj3e59u9zujgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (prétérit) voir - ver","detail":"","answers":[{"id":"f3of3oemsdojgc7thds","answer":"viste","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"h3krzj98i0ajgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele/ela) (prétérit) voir - ver","detail":"","answers":[{"id":"tgz647v1laljgc7thds","answer":"viu","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"bmt6s6m83xojgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (prétérit) voir - ver","detail":"","answers":[{"id":"0m2fcq9i13njgc7thds","answer":"vimos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"vk6njy2m6jfjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (prétérit) voir - ver","detail":"","answers":[{"id":"so6xe4egskijgc7thds","answer":"vistes","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"uih599850sgjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (prétérit) voir - ver","detail":"","answers":[{"id":"eygajprf5gpjgc7thds","answer":"viram","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"q53k6hf5imojgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (futur) voir - ver","detail":"","answers":[{"id":"v23en3rn0qjgc7thds","answer":"verei","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"3my1yms9r2xjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (futur) voir - ver","detail":"","answers":[{"id":"nbci6ea42sbjgc7thds","answer":"viras","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"1s1q4h17jzgjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele) (futur) voir - ver","detail":"","answers":[{"id":"74i4an1s8ahjgc7thds","answer":"vira","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"aeofckj8mp5jgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (futur) voir - ver","detail":"","answers":[{"id":"4tca95eyqxejgc7thds","answer":"viremos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"hri1amg8u5wjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (futur) voir - ver","detail":"","answers":[{"id":"olfi747zmujgc7thds","answer":"vireis","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ecx9jdqof3jjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (futur) voir - ver","detail":"","answers":[{"id":"kdd4muqlmgnjgc7thds","answer":"virão","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"1ft0ilplgvjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (présent) pouvoir - poder","detail":"","answers":[{"id":"8oxm9z1ppefjgc7thds","answer":"posso","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"heia8kbiuwojgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (présent) pouvoir - poder","detail":"","answers":[{"id":"j63zi9ir3injgc7thds","answer":"podes","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"axw03t8wq2jgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele/ela) (présent) pouvoir - poder","detail":"","answers":[{"id":"8kzzjxbq5pyjgc7thds","answer":"pode","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"nsewi2rhrijgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (présent) pouvoir - poder","detail":"","answers":[{"id":"jaq0ti63kzkjgc7thds","answer":"podemos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"udb1j73hcfjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (présent) pouvoir - poder","detail":"","answers":[{"id":"9ypufz3jw58jgc7thds","answer":"podeis","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"fp860hrw8sjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (présent) pouvoir - poder","detail":"","answers":[{"id":"opz0e7s68sjgc7thds","answer":"podem","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"iao4xzqnbekjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (prétérit) pouvoir - poder","detail":"","answers":[{"id":"noupgl0wlkrjgc7thds","answer":"pude","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"e083opw10xjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (prétérit) pouvoir - poder","detail":"","answers":[{"id":"zgdkh0l12mjgc7thds","answer":"pudeste","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"zyxwz4u3v0mjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele/ela) (prétérit) pouvoir - poder","detail":"","answers":[{"id":"55bd97t2kttjgc7thds","answer":"pude","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"gul7hvfm4rkjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (prétérit) pouvoir - poder","detail":"","answers":[{"id":"8jnqamm0wbqjgc7thds","answer":"pudemos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"hugfghb50jjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (prétérit) pouvoir - poder","detail":"","answers":[{"id":"7iqcchnfvi2jgc7thds","answer":"pudestes","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"xyxbfpt5psjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (prétérit) pouvoir - poder","detail":"","answers":[{"id":"xvtfl481gkljgc7thds","answer":"puderam","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"dhkx2dg2pedjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (futur) pouvoir - poder","detail":"","answers":[{"id":"yq77ckzyu6jgc7thds","answer":"poderei","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"0czn4hsxhcejgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (futur) pouvoir - poder","detail":"","answers":[{"id":"g3istupjvgbjgc7thds","answer":"poderas","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"1h1e8ehux5gjgc7thds","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele) (futur) pouvoir - poder","detail":"","answers":[{"id":"l8bu8ip77tjgc7thds","answer":"poreda","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"hj7p90twe6wjgc7thdt","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (futur) pouvoir - poder","detail":"","answers":[{"id":"y15y1npzvsfjgc7thdt","answer":"poderemos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"9prop8ijjc8jgc7thdt","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (futur) pouvoir - poder","detail":"","answers":[{"id":"7c5ni70xbrwjgc7thdt","answer":"podereis","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"3qb0dn0nm3bjgc7thdt","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (futur) pouvoir - poder","detail":"","answers":[{"id":"acp9nuinz3qjgc7thdt","answer":"poderão","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"iojwt8kfazcjgc7thdt","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (présent) être - ser","detail":"","answers":[{"id":"a8zi5f2uv98jgc7thdt","answer":"sou","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"5mptw9gvowqjgc7thdt","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (présent) être - ser","detail":"","answers":[{"id":"0psucjc9pcwfjgc7thdt","answer":"es","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"jcge9r4xk2kjgc7thdt","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele/ela) (présent) être - ser","detail":"","answers":[{"id":"ig3rqs2t0tdjgc7thdt","answer":"é","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"2jb08dddqapjgc7thdt","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (présent) être - ser","detail":"","answers":[{"id":"3hvj97t5aj4jgc7thdt","answer":"somos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"jt5lxvtc93jgc7thdt","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (présent) être - ser","detail":"","answers":[{"id":"2mht1vkgdzrjgc7thdt","answer":"sois","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"682ql02m9t4jgc7thdt","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (présent) être - ser","detail":"","answers":[{"id":"9vqn1bg795ljgc7thdt","answer":"são","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"27v8j8e9rj1jgc7thdt","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (prétérit) être - ser","detail":"","answers":[{"id":"2ol290jgue8jgc7thdt","answer":"fui","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"y4zk13d3c7qjgc7thdt","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (prétérit) être - ser","detail":"","answers":[{"id":"z7r82ikwdwjgc7thdt","answer":"foste","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"307nqqgingojgc7thdt","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele/ela) (prétérit) être - ser","detail":"","answers":[{"id":"icrhcb898ijgc7thdt","answer":"foi","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"59d7oc98j2ijgc7thdt","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (prétérit) être - ser","detail":"","answers":[{"id":"xp0vlpgr94sjgc7thdt","answer":"fomos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"67cdsi7vjugjgc7thdt","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (prétérit) être - ser","detail":"","answers":[{"id":"01436iskcszvjgc7thdt","answer":"fostes","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ne17nrrfhoejgc7thdt","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (prétérit) être - ser","detail":"","answers":[{"id":"gz1ukep3hkojgc7thdt","answer":"foram","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"8ll9gtk7jrojgc7thdt","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (futur) être - ser","detail":"","answers":[{"id":"xbad1lr5p5gjgc7thdt","answer":"serei","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"qq4nbl3oyldjgc7thdt","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (futur) être - ser","detail":"","answers":[{"id":"hdtx2a91ejpjgc7thdt","answer":"seras","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"kr2tuglewkjgc7thdt","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele) (futur) être - ser","detail":"","answers":[{"id":"nrg81rf9vyojgc7thdt","answer":"sera","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"rba8zabho2jgc7thdt","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (futur) être - ser","detail":"","answers":[{"id":"9m6eor9ibxhjgc7thdt","answer":"seremos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"4kgdykptza8jgc7thdt","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (futur) être - ser","detail":"","answers":[{"id":"vdcnlotla9jgc7thdt","answer":"sereis","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"uyztjucn9djgc7thdt","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (futur) être - ser","detail":"","answers":[{"id":"cgoiiv7apq8jgc7thdt","answer":"serão","correctDistance":0,"point":1}],"point":1}],"importQuestions":true},{"id":"xmfifia388jgc7thdt","title":"Bricomarché departementos numéros 2017","questions":[{"id":"9bwo3n36zy7jgc7thdt","questionLabel":"Numéros 2017","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Jardim (quota %)","detail":"","answers":[{"id":"yw0k4f7lhrjgc7thdt","answer":"19.84","correctDistance":0,"point":1}],"point":1,"showAnwsers":false},{"id":"uyt2bstcmhejgc7thdt","questionLabel":"Numéros 2017","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Construçao (quota %)","detail":"","answers":[{"id":"y32ygaezlafjgc7thdt","answer":"4.58","correctDistance":0,"point":1}],"point":1,"showAnwsers":false},{"id":"m6acdvw2k58jgc7thdt","questionLabel":"Numéros 2017","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Bricolage (quota %)","detail":"","answers":[{"id":"nisxspafmjgc7thdt","answer":"44.83","correctDistance":0,"point":1}],"point":1,"showAnwsers":false},{"id":"kg5i5tc3gsjgc7thdt","questionLabel":"Numéros 2017","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Decoracao (quota %)","detail":"","answers":[{"id":"xj0841usx9mjgc7thdt","answer":"25.64","correctDistance":0,"point":1}],"point":1,"showAnwsers":false},{"id":"h9q4bf4w92djgc7thdt","questionLabel":"Numéros 2017","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Serviço (quota %)","detail":"","answers":[{"id":"f3ojw5sxi8jgc7thdt","answer":"0.18","correctDistance":0,"point":1}],"point":1,"showAnwsers":false},{"id":"x2t4fanhoajgc7thdt","questionLabel":"Numéros 2017","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Petshop (quota %)","detail":"","answers":[{"id":"zv8xyayn4aajgc7thdt","answer":"4.92","correctDistance":0,"point":1}],"point":1,"showAnwsers":false},{"id":"g9xjsj832ypjgc7thdt","questionLabel":"Numéros 2017","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Jardim (margen %)","detail":"","answers":[{"id":"g0tpyhgybqojgc7thdt","answer":"25.37","correctDistance":0,"point":1}],"point":1,"showAnwsers":false},{"id":"ellerlsdc9gjgc7thdt","questionLabel":"Numéros 2017","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Construçao (margen %)","detail":"","answers":[{"id":"tzy0eggz7bjgc7thdt","answer":"21.12","correctDistance":0,"point":1}],"point":1,"showAnwsers":false},{"id":"i4pkwvj2hojgc7thdt","questionLabel":"Numéros 2017","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Bricolage (margen %)","detail":"","answers":[{"id":"ecom3o0wfrsjgc7thdt","answer":"25.43","correctDistance":0,"point":1}],"point":1,"showAnwsers":false},{"id":"ao4r60cejqmjgc7thdt","questionLabel":"Numéros 2017","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Decoraçao (margen %)","detail":"","answers":[{"id":"bu45hx2hlvbjgc7thdt","answer":"28.33","correctDistance":0,"point":1}],"point":1,"showAnwsers":false},{"id":"jqfryofld9ajgc7thdt","questionLabel":"Numéros 2017","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Serviços (margen %)","detail":"","answers":[{"id":"fza8ukwp90cjgc7thdt","answer":"75.63","correctDistance":0,"point":1}],"point":1,"showAnwsers":false},{"id":"hc152juksvljgc7thdt","questionLabel":"Numéros 2017","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Petshop (margen %)","detail":"","answers":[{"id":"6d92a44yslajgc7thdt","answer":"20.26","correctDistance":0,"point":1}],"point":1,"showAnwsers":false},{"id":"6a2zz3kzmybjgc7thdt","questionLabel":"Numéros 2017","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Total margem (%)","detail":"","answers":[{"id":"1qm6jiy2tmvjgc7thdt","answer":"25.80","correctDistance":0,"point":1}],"point":1,"showAnwsers":false}]},{"id":"qc98bnus7lsjgc7thdt","title":"Bricomarché otros numéros 2017","questions":[{"id":"epobsgiyuasjgc7thdt","questionLabel":"Numéros 2017","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Remuneraçao dirigent (%)","detail":"","answers":[{"id":"bvclqzdd23njgc7thdt","answer":"1.74","correctDistance":0,"point":1}],"point":1,"showAnwsers":false},{"id":"g3s96u63dsjgc7thdt","questionLabel":"Numéros 2017","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Total encorgos (sin remuneraçao dirigente %)","detail":"","answers":[{"id":"5n4dq2oyj54jgc7thdt","answer":"19.47","correctDistance":0,"point":1}],"point":1,"showAnwsers":false},{"id":"5l4pyp1q35gjgc7thdt","questionLabel":"Numéros 2017","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"costos de pessoal (%)","detail":"","answers":[{"id":"y9d9ww4c128jgc7thdt","answer":"6.90","correctDistance":0,"point":1}],"point":1,"showAnwsers":false},{"id":"g4bh6u7qac5jgc7thdt","questionLabel":"Numéros 2017","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Descontos DDD (%)","detail":"","answers":[{"id":"0ieisupna0ljgc7thdt","answer":"0.32","correctDistance":0,"point":1}],"point":1,"showAnwsers":false},{"id":"3un7r4z835jjgc7thdt","questionLabel":"Numéros 2017","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Descontos base (%)","detail":"","answers":[{"id":"yrsnrbz3fmjgc7thdt","answer":"0.15","correctDistance":0,"point":1}],"point":1,"showAnwsers":false},{"id":"akdu4jpbfjejgc7thdt","questionLabel":"Numéros 2017","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Descontos clientes (-%)","detail":"","answers":[{"id":"12h6s4eyizmjgc7thdt","answer":"-0.31","correctDistance":0,"point":1}],"point":1,"showAnwsers":false},{"id":"4kdll4v9yxvjgc7thdt","questionLabel":"Numéros 2017","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Investimento total (o todo)","detail":"","answers":[{"id":"bb1fuc5myohjgc7thdt","answer":"3210237","correctDistance":0,"point":1},{"id":"r3ni93u6bpjgc7thdt","answer":"3 210 237","correctDistance":0,"point":1}],"point":1,"showAnwsers":false},{"id":"f8titng7a94jgc7thdt","questionLabel":"Numéros 2017","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Renda 3e ano","detail":"","answers":[{"id":"co8ofn9bcuijgc7thdt","answer":"170139","correctDistance":0,"point":1},{"id":"36x1lho9ym2jgc7thdt","answer":"170 139","correctDistance":0,"point":1}],"point":1,"showAnwsers":false},{"id":"qfit9obzr8jgc7thdt","questionLabel":"Numéros 2017","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Investimento material","detail":"","answers":[{"id":"n0hntv0ckujgc7thdt","answer":"469341","correctDistance":0,"point":1},{"id":"nvojrsehmesjgc7thdt","answer":"469 341","correctDistance":0,"point":1}],"point":1,"showAnwsers":false},{"id":"opgybmyvrfjgc7thdt","questionLabel":"Numéros 2017","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Investimento 2nd obra","detail":"","answers":[{"id":"h0o8i17ir2ejgc7thdt","answer":"341746","correctDistance":0,"point":1},{"id":"bwzsg3dbdoajgc7thdt","answer":"341 746","correctDistance":0,"point":1}],"point":1,"showAnwsers":false},{"id":"wz8s70n466jgc7thdt","questionLabel":"Numéros 2017","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Total investimento adherente","detail":"","answers":[{"id":"rfiwashotkcjgc7thdt","answer":"900920","correctDistance":0,"point":1},{"id":"835y4nq8e8gjgc7thdt","answer":"900 920","correctDistance":0,"point":1}],"point":1,"showAnwsers":false},{"id":"npzt60vid2jjgc7thdt","questionLabel":"Numéros 2017","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Stock (€)","detail":"","answers":[{"id":"ppt6502k74ajgc7thdt","answer":"915000","correctDistance":0,"point":1},{"id":"w6n2u3yns6jgc7thdt","answer":"915 000","correctDistance":0,"point":1}],"point":1,"showAnwsers":false},{"id":"4rzx76y2l46jgc7thdt","questionLabel":"Numéros 2017","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Cotisaçao ITM (%)","detail":"","answers":[{"id":"lum6anz2wfjgc7thdt","answer":"0.84","correctDistance":0,"point":1}],"point":1,"showAnwsers":false},{"id":"exy4bpqzpsmjgc7thdt","questionLabel":"Numéros 2017","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Cotisaçao UDM","detail":"","answers":[{"id":"0f0dwoxzzyjgc7thdt","answer":"0.06","correctDistance":0,"point":1}],"point":1,"showAnwsers":false},{"id":"bah97utce7tjgc7thdt","questionLabel":"Numéros 2017","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Area de venta","detail":"","answers":[{"id":"0qspwiksb7fqjgc7thdt","answer":"2425","correctDistance":0,"point":1},{"id":"ncwpe78yeaajgc7thdt","answer":"2 425","correctDistance":0,"point":1}],"point":1,"showAnwsers":false},{"id":"6w4t1go9fjvjgc7thdt","questionLabel":"Numéros 2017","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Numero de collaboradors","detail":"","answers":[{"id":"yl9bd5qdpljjgc7thdt","answer":"22","correctDistance":0,"point":1}],"point":1,"showAnwsers":false},{"id":"x2esmv5y7ypjgc7thdt","questionLabel":"Numéros 2017","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Lugares de parque","detail":"","answers":[{"id":"l98zb5kmt3jgc7thdt","answer":"100","correctDistance":0,"point":1}],"point":1,"showAnwsers":false},{"id":"vtp58tdjksjgc7thdt","questionLabel":"Numéros 2017","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Volume de negocio","detail":"","answers":[{"id":"ozqr8yi544jgc7thdt","answer":"4200000","correctDistance":0,"point":1},{"id":"3ky7j5hjy0vjgc7thdt","answer":"4 200 000","correctDistance":0,"point":1}],"point":1,"showAnwsers":false},{"id":"nk21vpdc7bnjgc7thdt","questionLabel":"Numeros 2017","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Stock (%)","detail":"","answers":[{"id":"8157zgwu6owjgc7thdt","answer":"21.79","correctDistance":0,"point":1}],"point":1,"showAnwsers":false},{"id":"m8vk2gyl589jgc7thdt","questionLabel":"Numéros 2017","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Terreno total, parque incluido (m²)","detail":"","answers":[{"id":"bn0rbwuayefjgc7thdt","answer":"9125","correctDistance":0,"point":1},{"id":"a326er06mz6jgc7thdt","answer":"9 125","correctDistance":0,"point":1}],"point":1,"showAnwsers":false,"foundType":"question","questionnaireTitle":"Bricomarché otros numéros 2017"},{"id":"a8zqmlzuc84jgc7thdt","questionLabel":"Numéros 2017","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Aréa de construçao (sim incluido)","detail":"","answers":[{"id":"9yxvj24z22jgc7thdt","answer":"2356","correctDistance":0,"point":1},{"id":"qzat4md58enjgc7thdt","answer":"2 356","correctDistance":0,"point":1}],"point":1,"showAnwsers":false},{"id":"7uk0ddw6z0mjgc7thdt","questionLabel":"Numéros 2017","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Despesas instalaçao","detail":"","answers":[{"id":"b4a5f9g6lqujgc7thdt","answer":"90833","correctDistance":0,"point":1},{"id":"hymy9zh775jgc7thdt","answer":"90 833","correctDistance":0,"point":1}],"point":1,"showAnwsers":false},{"id":"b1k2p332v7rjgc7thdt","questionLabel":"Numéros 2017","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Apport","detail":"","answers":[{"id":"5e8iy9p6izhjgc7thdt","answer":"105000","correctDistance":0,"point":1},{"id":"ccjupml32sujgc7thdt","answer":"105 000","correctDistance":0,"point":1}],"point":1,"showAnwsers":false},{"id":"sisd7e1di0bjgc7thdt","questionLabel":"Numéros 2017","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Margem antes rémuneraçao do dirigente (%)","detail":"","answers":[{"id":"b8fejhfxo4ejgc7thdt","answer":"6.72","correctDistance":0,"point":1}],"point":1,"showAnwsers":false},{"id":"n3c7f00u4orjgc7thdt","questionLabel":"Numéros 2017","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Margem antes impostes (%)","detail":"","answers":[{"id":"g5oy3kfwamtjgc7thdt","answer":"4.97","correctDistance":0,"point":1}],"point":1,"showAnwsers":false},{"id":"lykdy7ublzsjgc7thdt","questionLabel":"Numéros 2017","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Margem despues discontos","detail":"","answers":[{"id":"6mi27rdqs9jjgc7thdt","answer":"25.95","correctDistance":0,"point":1}],"point":1}]},{"id":"di3ybmd51d8jgc7thdt","title":"Palavras importantes ","questions":[{"id":"cnriruq9d9pjgc7thdt","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"algodão","detail":" ","answers":[{"id":"heyqq2e26ujgc7thdt","answer":"coton","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"di3ybmd51d8jgc7thdt_2nyax8exnr2jgg4yl50","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"chumbir","detail":"","answers":[{"id":"zrpniggnngjggke74q","answer":"couler","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"di3ybmd51d8jgc7thdt_lec2bhkfgujgfak6e8","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"outro","detail":"","answers":[{"id":"f2qfumr0mlajgfak6e8","answer":"autre","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"di3ybmd51d8jgc7thdt_nsgeh7wrwejgfagz83","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"garota","detail":"","answers":[{"id":"rvhm0h9khnjgfagz83","answer":"fille","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"di3ybmd51d8jgc7thdt_jjtsn0nbbspjgfa1br0","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"resposa","detail":"","answers":[{"id":"5j2qmbrxnqjgfa1br0","answer":"réponse","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"di3ybmd51d8jgc7thdt_6ykak8qgk3pjgf9u0ky","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"varias","detail":"","answers":[{"id":"bp20yvekutujgf9u0ky","answer":"plusieurs","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"di3ybmd51d8jgc7thdt_63n637v44r3jgeymz3u","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"qualquer","detail":"","answers":[{"id":"v7znfnayp0sjgeymz3u","answer":"quelconque","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"di3ybmd51d8jgc7thdt_oyv8al2fgmfjgeykyzy","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"nenhuma","detail":"","answers":[{"id":"praouvf6uknjgeykyzz","answer":"Aucune","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"di3ybmd51d8jgc7thdt_h40awey7ftujge732t6","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"escolha","detail":"","answers":[{"id":"s8ahjgqlyqjge732t6","answer":"choix","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"di3ybmd51d8jgc7thdt_u8gpfi3n2ajgdwia6c","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"algumas","detail":"","answers":[{"id":"49x5tsxa0j3jgdwia6c","answer":"quelques","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"di3ybmd51d8jgc7thdt_j1dyw9pcsvsjgdwjz3w","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"dobro","detail":"","answers":[{"id":"pelaxryor3bjgdwjz3w","answer":"double","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"di3ybmd51d8jgc7thdt_6zb1pbxrgmmjgdtxehf","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"seculo","detail":"","answers":[{"id":"mfy7qd5d84rjgdtxehf","answer":"siècle","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"di3ybmd51d8jgc7thdt_5qa5hdq4qbfjgdu4wcj","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"vó","detail":"","answers":[{"id":"ipi6oqao5rgjgdu4wcj","answer":"grand mère","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"di3ybmd51d8jgc7thdt_hdok3okzzvsjgdupf87","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"avó","detail":"","answers":[{"id":"a1oy7s319ljgdupf87","answer":"grand père","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"di3ybmd51d8jgc7thdt_74mx16tzqxxjgdvnzd7","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"maioria","detail":"","answers":[{"id":"zbet0hp98wpjgdvnzd7","answer":"majorité","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"di3ybmd51d8jgc7thdt_ax7zoeo2cyvjgdvov20","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"sétima, sétimo","detail":"","answers":[{"id":"4jhw3sb6qd8jgdvov20","answer":"septième","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"di3ybmd51d8jgc7thdt_qdk6rscaqhejgdvqv6n","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"nova, nono","detail":"","answers":[{"id":"e82mnxvnozljgdvqv6n","answer":"neuvième","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"di3ybmd51d8jgc7thdt_r0hic8tq44tjgdvuuj5","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"neto, neta","detail":"","answers":[{"id":"dpazoinr1fkjgdvuuj5","answer":"petite fille, petit fils","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"di3ybmd51d8jgc7thdt_9nyvrear8lejgdvwo3p","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"oitavo, oitava","detail":"","answers":[{"id":"mwjvm7l0cvajgdvwo3p","answer":"huitième","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"di3ybmd51d8jgc7thdt_fa2wglrtuoejgdw3d2i","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"tonelada","detail":"","answers":[{"id":"i4y62yiq32jgdw3d2i","answer":"tonne","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"di3ybmd51d8jgc7thdt_t43kw5aomxdjgdw74dz","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"metade","detail":"","answers":[{"id":"7xp4djaztwwjgdw74dz","answer":"moitié","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"di3ybmd51d8jgc7thdt_0t70qw31792ojgdw8x8c","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"par","detail":"","answers":[{"id":"8otye1d1arwjgdw8x8c","answer":"paire","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"di3ybmd51d8jgc7thdt_t6bbxnytjwnjgdtulp4","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"fanzendeiro","detail":"","answers":[{"id":"6f3d1skce93jgdtulp4","answer":"fermier","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"di3ybmd51d8jgc7thdt_hf1upj9ol2jgdto2bi","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"brinquedo","detail":"","answers":[{"id":"zbs86he46cjgdto2bj","answer":"jouet","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"qj55rjau4cejgc7thdt","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"amargo","detail":"","answers":[{"id":"0jrywmfmm79jgc7thdt","answer":"amer","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"y1h6dbcuscsjgc7thdt","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"apesar","detail":"","answers":[{"id":"6hj99qgr5ljgc7thdt","answer":"malgré","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"wh6ivxxy1tbjgc7thdt","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"areia","detail":"","answers":[{"id":"7zmr0eiop9ejgc7thdt","answer":"sable","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"5333fo8c0wdjgc7thdt","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"as vezes","detail":"","answers":[{"id":"19eisdwq827jgc7thdt","answer":"parfois","correctDistance":0,"point":1}],"point":1,"foundType":"question","questionnaireTitle":"Palavras importantes ","showAnwsers":true},{"id":"cb6si9x8zc4jgc7thdt","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"barriga","detail":"","answers":[{"id":"q3tky499o5jgc7thdt","answer":"ventre","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"wy4tq4vc7sjgc7thdt","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"bastante","detail":"","answers":[{"id":"xmrk8m7qcrajgc7thdt","answer":"assez","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"odatqa4o8fpjgc7thdt","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"beijo","detail":"","answers":[{"id":"eots8cri80ejgc7thdt","answer":"bise","correctDistance":0,"point":1},{"id":"im3i4g9xk7jgc7thdt","answer":"bisou","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"724pdrtt758jgc7thdt","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"boate","detail":"","answers":[{"id":"uvtong3tkoejgc7thdt","answer":"boite","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"y6g0iiauiujjgc7thdt","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"braço","detail":"","answers":[{"id":"hd86f8e8udjgc7thdt","answer":"bras","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"2ae15eqk4rljgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"brinquedo","detail":"","answers":[{"id":"z8kphx4hakajgc7thdu","answer":"jouet","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"tctbm2jzg1jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"calças","detail":"","answers":[{"id":"hjo13iu1uoijgc7thdu","answer":"pantalon","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ynph95qdf99jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"carruagem","detail":"","answers":[{"id":"f7ogdtgxd5ljgc7thdu","answer":"wagon","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"lbnos1fmrtajgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"codigo","detail":"","answers":[{"id":"f722m2q9b3hjgc7thdu","answer":"code","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"olv9udelr1kjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"comprido","detail":"","answers":[{"id":"cxnsckidp8jjgc7thdu","answer":"long","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"88udetorrmnjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"concha","detail":"","answers":[{"id":"ghbonn32znjjgc7thdu","answer":"coquillage","correctDistance":0,"point":1},{"id":"lx44xm08wljgc7thdu","answer":"coquille","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"00tvl8k6sjz7jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"corrente","detail":"métal","answers":[{"id":"jmz3cbmid1jgc7thdu","answer":"courant","correctDistance":0,"point":1},{"id":"xjdotzzxipjgc7thdu","answer":"chaine","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ktrt03trqgjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"doente","detail":"estar doente","answers":[{"id":"f6cf65wssmjgc7thdu","answer":"malade","correctDistance":0,"point":1}],"point":1,"foundType":"question","questionnaireTitle":"Palavras importantes "},{"id":"7kfoltipib7jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"dono","detail":"A dona é uma vilha mulher","answers":[{"id":"f3w2qancpbjgc7thdu","answer":"propriétaire","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"4mme3iwtbqxjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"dor","detail":"Tenho dores de cabeça","answers":[{"id":"t51ngnwtcyjgc7thdu","answer":"douleur","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"uz8lkfcky38jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"então","detail":"","answers":[{"id":"bol2v81pgzgjgc7thdu","answer":"alors","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"35q25eyy1iqjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"escada","detail":"Eu não gusto de escadas rollantes","answers":[{"id":"qlv09r0bn68jgc7thdu","answer":"escalier","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"gkh6jdvwbhijgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"escova","detail":"","answers":[{"id":"nisvc3nvxfjgc7thdu","answer":"brosse","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"v4iehlfuc6jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"espelho","detail":"","answers":[{"id":"w3f9av0y04jgc7thdu","answer":"miroir","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"d6yp5ohigpjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"esquina","detail":"","answers":[{"id":"k32c5u8ykwcjgc7thdu","answer":"coin","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"lnnxxdjtzmjjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"ferramentas","detail":"","answers":[{"id":"0960b8864r9wjgc7thdu","answer":"outils","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"vhd4unjn5oajgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"folha","detail":"","answers":[{"id":"n1b1rai612pjgc7thdu","answer":"feuille","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"doyuch3x6xjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"fome","detail":"Estou com fome","answers":[{"id":"0no2flaz23rfjgc7thdu","answer":"faim","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"4je5x4wx4qjjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"geladeria","detail":"","answers":[{"id":"dqkt3odhofijgc7thdu","answer":"frigo","correctDistance":0,"point":1},{"id":"myqkj5a3ddgjgc7thdu","answer":"frigidaire","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"7xncspkry43jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"guarda-chuva","detail":"","answers":[{"id":"gof8ptv2l79jgc7thdu","answer":"parapluie","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ukzb232zoppjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"inicio","detail":"","answers":[{"id":"x9lucs0903jgc7thdu","answer":"début","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"4ifogo3pr99jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"jolho","detail":"Meus pernas e jolhos estam dolorosos","answers":[{"id":"2t4cn5p7agrjgc7thdu","answer":"genou","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"hy44ju777rpjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"juiz","detail":"","answers":[{"id":"i9vy6nvayqkjgc7thdu","answer":"juge","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ix9nyfmw9qjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"junto/junta","detail":"","answers":[{"id":"1jk958u2fntjgc7thdu","answer":"ensemble","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"sa5thoyxu9jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"lã","detail":"Eu não gusto de pele, prefriero lã","answers":[{"id":"25od80co8hyjgc7thdu","answer":"laine","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"6ratrgcckwkjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"lar","detail":"maison","answers":[{"id":"2vo30jxdn3jjgc7thdu","answer":"foyer","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"e3m51ew9eurjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"livraria","detail":"","answers":[{"id":"tddzite4wdjgc7thdu","answer":"librairie","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"z1vezvy2d9jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"logo","detail":"","answers":[{"id":"4ym37zagg9gjgc7thdu","answer":"ensuite","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"m62yagprobojgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"longe","detail":"","answers":[{"id":"1pzxhabl7tqjgc7thdu","answer":"loin","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"bvn8gucv4tujgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"luva","detail":"","answers":[{"id":"n2qtthyxitmjgc7thdu","answer":"gant","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"h1ohn834i0tjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"marco","detail":"","answers":[{"id":"58jdgk8ki39jgc7thdu","answer":"marque","correctDistance":0,"point":1},{"id":"5y7vqt6uij8jgc7thdu","answer":"étape","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"rwujd5dewujgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"massà","detail":"italiennes","answers":[{"id":"qz8v7v3jzjfjgc7thdu","answer":"pates","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"keyirtj4l7jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"meia","detail":"","answers":[{"id":"8wnbpula796jgc7thdu","answer":"chaussette","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"aw38z4lqoxfjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"moeda","detail":"monnaie","answers":[{"id":"nix1u4okrrnjgc7thdu","answer":"pièce","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"h0oj1torg45jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"nariz","detail":"","answers":[{"id":"97kr3v3h94cjgc7thdu","answer":"nez","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"w6dex3oem5jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"nota","detail":"argent","answers":[{"id":"8hifvts6auujgc7thdu","answer":"billet","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"x0jpkoccxotjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"nunca","detail":"","answers":[{"id":"gnrg2g441dcjgc7thdu","answer":"jamais","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"gplcm5bmnchjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"oculos","detail":"","answers":[{"id":"7u06hfqv8fpjgc7thdu","answer":"lunettes","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"1vtwq1pzx37jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"oléo","detail":"","answers":[{"id":"0zqghopyqk3mjgc7thdu","answer":"huile","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"uy8qtdemjlqjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"olho","detail":"","answers":[{"id":"20da9gsh3zwjgc7thdu","answer":"oeuil","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"juevnxfl1cjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"ouro","detail":"métal","answers":[{"id":"9zwkw2aqtttjgc7thdu","answer":"or","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ff8ilrya449jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"padaria","detail":"","answers":[{"id":"dg3l76ltdqajgc7thdu","answer":"boulangerie","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"113tzsb1rgrjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"parabéns","detail":"","answers":[{"id":"dx1sq9ujkc5jgc7thdu","answer":"félicitations","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"26fssvl425ljgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"parraro","detail":"","answers":[{"id":"jxodyte34rijgc7thdu","answer":"oiseau","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"2us8ylw281fjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"peça","detail":"de moteur","answers":[{"id":"80m7i87dvmjgc7thdu","answer":"pièce","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"np1k1a9wcnmjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"pedaço","detail":"","answers":[{"id":"4oac8rejiejgc7thdu","answer":"morceau","correctDistance":0,"point":1},{"id":"930rn0ksd5jgc7thdu","answer":"bout","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"j4kn7wc3n9sjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"pele","detail":"cuir","answers":[{"id":"k0ces7cp93ljgc7thdu","answer":"peau","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ggqpai53v4gjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"pelo menos","detail":"","answers":[{"id":"qto9df08b59jgc7thdu","answer":"au moins","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"sxs3vj7x46njgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"pente","detail":"","answers":[{"id":"a9x3q002vgwjgc7thdu","answer":"peigne","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"4gizmxor5ayjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"perna","detail":"","answers":[{"id":"07f5kee4wqfcjgc7thdu","answer":"jambe","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"bnbn0n73otjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"perto","detail":"proche","answers":[{"id":"kdzp9ikddhjgc7thdu","answer":"près","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"n3xai4x339rjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"pilha","detail":"","answers":[{"id":"d6oxre3hzd7jgc7thdu","answer":"pile","correctDistance":0,"point":1},{"id":"fqem98vdmtbjgc7thdu","answer":"batterie","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"1klb4lf1dwujgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"povo","detail":"","answers":[{"id":"jlsxc6m0x6ijgc7thdu","answer":"peuple","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"z0zgf9d16ljgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"prata","detail":"métal","answers":[{"id":"gdrwsq5qmzjgc7thdu","answer":"argent","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"4srhswbba3hjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"present ","detail":"","answers":[{"id":"du4ez7kbvn8jgc7thdu","answer":"cadeau","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"107145yqzowjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"projeto","detail":"","answers":[{"id":"9t4pxh1bv0ujgc7thdu","answer":"projet","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"91558gaccebjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"quadrada","detail":"","answers":[{"id":"hs8ubk9p2nkjgc7thdu","answer":"carrée","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"nmwf783m4fsjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"refeição","detail":"","answers":[{"id":"qbt469474uljgc7thdu","answer":"repas","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"9tyg3ughrcjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"revista","detail":"","answers":[{"id":"l7acaci0w8njgc7thdu","answer":"magazine","correctDistance":0,"point":1},{"id":"h1w5nll1b1rjgc7thdu","answer":"revue","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"9tpoxozxe7jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"vestido","detail":"","answers":[{"id":"f3q0iuz5qv4jgc7thdu","answer":"robe","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"7ir57wb8xvrjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"roda","detail":"","answers":[{"id":"fckcx9t8rn7jgc7thdu","answer":"roue","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"7gcpv9pzlzmjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"rosto","detail":"","answers":[{"id":"o1h9szr5n98jgc7thdu","answer":"visage","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"31hlv9e1lftjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"roupa","detail":"","answers":[{"id":"ecwj5kzmrwwjgc7thdu","answer":"vêtement","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ytx3f8fu59jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"saia","detail":"","answers":[{"id":"f6hlh6j9f7njgc7thdu","answer":"jupe","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"qy54sa9pvvjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"seda","detail":"","answers":[{"id":"ri5n7bqog5jgc7thdu","answer":"soie","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"cfnmp7au4w8jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"sede","detail":"Estou com sede","answers":[{"id":"hwdmj4e5s97jgc7thdu","answer":"soif","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"c0u5j902buqjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"sobrenome","detail":"de famille","answers":[{"id":"5068f5ychx3jgc7thdu","answer":"nom","correctDistance":0,"point":1},{"id":"ng2ncwznuwjgc7thdu","answer":"nom de famille","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"lv02ckgf2ejjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"sombra","detail":"","answers":[{"id":"dz07pfea52jjgc7thdu","answer":"ombre","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"lj645dvx08ejgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"teclado","detail":"","answers":[{"id":"0bwii8p9lomjgc7thdu","answer":"clavier","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"6xcdfe7yt08jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"tela","detail":"","answers":[{"id":"9q7x90pmrudjgc7thdu","answer":"écran","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"aohs956b70jjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"toalha","detail":"","answers":[{"id":"mekz188ebebjgc7thdu","answer":"serviette","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"mfwm4zzm0gpjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"velha","detail":"","answers":[{"id":"oth1b6ougkjgc7thdu","answer":"vieille","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"73v4hgywoprjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"gente","detail":"","answers":[{"id":"fc1a6mr7ynujgc7thdu","answer":"gens","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"cksop4q91qejgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"cidadão","detail":"","answers":[{"id":"wim3bes8zbjgc7thdu","answer":"citoyen","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"83ahpmnyacrjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"casal","detail":"","answers":[{"id":"zuw11ospm2tjgc7thdu","answer":"couple","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"dw47toth5lhjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"preso","detail":"","answers":[{"id":"2aem6bnwiejjgc7thdu","answer":"prisonnier","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"6ifa1uhaocmjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"sujeito","detail":"","answers":[{"id":"t2daiobagoajgc7thdu","answer":"sujet","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"n6dubutfkbijgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"socia","detail":"","answers":[{"id":"nra1libpcvmjgc7thdu","answer":"associé","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"m102ro9vu6jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"garoto","detail":"","answers":[{"id":"dae7zmnr51sjgc7thdu","answer":"garçon","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"zs64z8mwh3jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"gênero","detail":"","answers":[{"id":"krkr20okluqjgc7thdu","answer":"genre","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ohjyz1x2px9jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"multidão","detail":"","answers":[{"id":"o3lid2f22zfjgc7thdu","answer":"foule","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"c1meh8yrql8jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"hospedes","detail":"","answers":[{"id":"9ek2azzq8krjgc7thdu","answer":"invités","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"3u20n1lstpxjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"abrir","detail":"","answers":[{"id":"3sbvedqwg76jgc7thdu","answer":"ouvrir","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"b6wju5i371qjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"acabar","detail":"","answers":[{"id":"u1a8hk618lfjgc7thdu","answer":"finir","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ybycmdaleuhjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"aceitar","detail":"","answers":[{"id":"14rkgnrervjgc7thdu","answer":"accepter","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"buq0xkzdxvajgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"acender","detail":"","answers":[{"id":"iyu68w0jx9jgc7thdu","answer":"allumer","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"nnaqy97symljgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"achar","detail":"","answers":[{"id":"l0cj1qfwrsjgc7thdu","answer":"penser","correctDistance":0,"point":1},{"id":"i0uposu7xcijgc7thdu","answer":"trouver","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"4e41h3ruoi9jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"acontecer","detail":"","answers":[{"id":"4yb4payuqnvjgc7thdu","answer":"se produire","correctDistance":0,"point":1},{"id":"giwkxzx6ywgjgc7thdu","answer":"se passer","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"e123vb75pomjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"acordar","detail":"","answers":[{"id":"15wpy848xdcjgc7thdu","answer":"se réveiller","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"slj6oasq47djgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"adorar","detail":"","answers":[{"id":"jjxdwha5jyjgc7thdu","answer":"adorer","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"4wpnqlqpuwfjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"agradecer","detail":"","answers":[{"id":"9mwazzxqgvjgc7thdu","answer":"remercie","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"zt47110j89jjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"ajudar","detail":"","answers":[{"id":"hsp6xqljxojgc7thdu","answer":"aider","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"umt78s47itjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"almoçar","detail":"","answers":[{"id":"hvuaxib8jwvjgc7thdu","answer":"déjeuner","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"nqk5moj32vjjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"alugar","detail":"","answers":[{"id":"2tojahnq1gejgc7thdu","answer":"louer","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"of8ygar3hajgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"andar","detail":"","answers":[{"id":"tulepydh7pjjgc7thdu","answer":"marcher","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"fw28lxuspokjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"apagar","detail":"","answers":[{"id":"p8c99ayxvr8jgc7thdu","answer":"éteindre","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"gkhhsnld99jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"apanhar","detail":"train","answers":[{"id":"dq976bm2hejgc7thdu","answer":"attraper","correctDistance":0,"point":1},{"id":"lhzuylg1eidjgc7thdu","answer":"prendre","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ceyer8pwd9mjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"apontar","detail":"du doigt","answers":[{"id":"c879n6uwhujgc7thdu","answer":"pointer","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"u1rawuxg2ogjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"aprender","detail":"","answers":[{"id":"fpvdbs2xn0djgc7thdu","answer":"apprendre","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ra1j5guymgijgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"arrumar","detail":"","answers":[{"id":"e3dnzrk6nivjgc7thdu","answer":"arranger","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"dip2vv2dvdwjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"assinar","detail":"","answers":[{"id":"ntyaz470psjgc7thdu","answer":"signer","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"6vuest3r7xjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"atinger","detail":"","answers":[{"id":"4pjzu97stuqjgc7thdu","answer":"atteindre","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"m4p2hokpsqqjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"atrasar","detail":"","answers":[{"id":"j49tyntic2njgc7thdu","answer":"retarder","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"pfa03i70qtqjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"atravessar","detail":"","answers":[{"id":"5trqurqq22jgc7thdu","answer":"traverser","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ugt8r86sh9jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"beber","detail":"","answers":[{"id":"o4j69900filjgc7thdu","answer":"boire","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"eem0m7gk4iejgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"beija","detail":"","answers":[{"id":"eryw7tuenmsjgc7thdu","answer":"embrasser","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"fysu18qqwxjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"brincar","detail":"","answers":[{"id":"on1bm1thamhjgc7thdu","answer":"jouer","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"fi94sxef9g6jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"caminhar","detail":"","answers":[{"id":"x614w1lcc9pjgc7thdu","answer":"marcher","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"1u35gtah5oxjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"cancelar","detail":"","answers":[{"id":"f28eta3jp7jjgc7thdu","answer":"annuler","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"zow6ywbsuunjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"cantar","detail":"","answers":[{"id":"28ngw5q242xjgc7thdu","answer":"chanter","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"4vejrld5ycnjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"carregar","detail":"","answers":[{"id":"rw6lf3jpkzbjgc7thdu","answer":"charger","correctDistance":0,"point":1},{"id":"p339rni3whjgc7thdu","answer":"transporter","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ttd3ykc4k7sjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"casar","detail":"","answers":[{"id":"pbqqgq6vkijgc7thdu","answer":"marier","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"zwuqpi265hjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"chamar","detail":"","answers":[{"id":"tyju4dflx9gjgc7thdu","answer":"appeler","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"g0b3gqcaplwjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"chegar","detail":"","answers":[{"id":"hxdcw09k4p8jgc7thdu","answer":"arriver","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"k1x8l9xrgiojgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"chorar","detail":"","answers":[{"id":"v9yqzcbr47pjgc7thdu","answer":"pleurer","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"c1p01e3bt7qjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"colocar","detail":"","answers":[{"id":"d1qoi54o8wijgc7thdu","answer":"mettre","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"lgxh2ltfgcdjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"combinar","detail":"","answers":[{"id":"353a2yof8fxjgc7thdu","answer":"combiner","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"vksijumzk6cjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"começar","detail":"","answers":[{"id":"85c78zgcsiujgc7thdu","answer":"commencer","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"10efwi85hfqjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"comer","detail":"","answers":[{"id":"8f2pg8a5thwjgc7thdu","answer":"manger","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"dz4olij7nlijgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"comprar","detail":"","answers":[{"id":"gsjq919jcrujgc7thdu","answer":"acheter","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"udxh7z8hnxcjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"concordar","detail":"","answers":[{"id":"zlnskepi7ejgc7thdu","answer":"être d'accord","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"nkvzgucmvtpjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"conduzir","detail":"","answers":[{"id":"lx4hsu0wf5jgc7thdu","answer":"conduire","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"w4x7gu94o2ljgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"conhecer","detail":"","answers":[{"id":"v5v1h2om1njgc7thdu","answer":"connaître","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"007ffw82jf10cjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"continuar","detail":"","answers":[{"id":"8litulkpe0wjgc7thdu","answer":"continuer","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"0nx7z687v5pjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"conversar","detail":"","answers":[{"id":"qiwhf21ijmfjgc7thdu","answer":"converser","correctDistance":0,"point":1},{"id":"g7btz8v1qrjgc7thdu","answer":"discuter","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"3h7tyku9gfujgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"convidar","detail":"","answers":[{"id":"mopqjpunfojgc7thdu","answer":"convier","correctDistance":0,"point":1},{"id":"q82gffmh2hejgc7thdu","answer":"inviter","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"jahaustoefmjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"costumar","detail":"","answers":[{"id":"tkaoqx0e0dajgc7thdu","answer":"avoir l'habitude de","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"vdc5i8z441jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"cozinhar","detail":"","answers":[{"id":"wg35oefus3njgc7thdu","answer":"cuisiner","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"htzq4woprswjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"crescer","detail":"","answers":[{"id":"ob8yewuizajgc7thdu","answer":"grandir","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"28m16pdj6dkjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"cuidar","detail":"","answers":[{"id":"oczo49w3itjgc7thdu","answer":"s'occuper","correctDistance":0,"point":1},{"id":"b2rzfhxoy0ujgc7thdu","answer":"prendre soin","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"nepyga2kuysjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"dançar","detail":"","answers":[{"id":"yj03zt1ekejgc7thdu","answer":"danser","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"x0zrj7jzhunjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"deixar","detail":"","answers":[{"id":"bw7cy5y30jojgc7thdu","answer":"laisser","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"cbvsd13udz4jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"descansar","detail":"","answers":[{"id":"ckymzyr08hnjgc7thdu","answer":"se reposer","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ea3630vdx7gjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"descer","detail":"","answers":[{"id":"mlamv78o9rrjgc7thdu","answer":"descendre","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"g37f647wsj6jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"desejar","detail":"","answers":[{"id":"a09ys5z0rjhjgc7thdu","answer":"souhaiter","correctDistance":0,"point":1},{"id":"ygzgn19ecvbjgc7thdu","answer":"désirer","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ejt1wphvm24jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"desenhar","detail":"","answers":[{"id":"li6w3ynyh6ljgc7thdu","answer":"dessiner","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ice3ilra5cpjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"desligar","detail":"","answers":[{"id":"wmqrfxaynrcjgc7thdu","answer":"déconnecter","correctDistance":0,"point":1},{"id":"fiz54k000oijgc7thdu","answer":"éteindre","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"y2lg2deqeifjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"encher","detail":"","answers":[{"id":"q4urxi6j58jgc7thdu","answer":"remplir","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"hi33zdvxw74jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"encontrar","detail":"","answers":[{"id":"yjrr7co0znjjgc7thdu","answer":"trouver","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"omh39u9e7fjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"enganar","detail":"","answers":[{"id":"7k8v94qpxcajgc7thdu","answer":"tromper","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"swxwkv2x2y8jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"entender","detail":"","answers":[{"id":"noja99xelx9jgc7thdu","answer":"comprendre","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"fibaiexxiifjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"entrar","detail":"","answers":[{"id":"u10o6wx4efqjgc7thdu","answer":"entrer","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"eo5j8m20wstjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"entregar","detail":"","answers":[{"id":"w1yxrmj5fgijgc7thdu","answer":"livrer","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"mh0qafatluejgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"enviar","detail":"","answers":[{"id":"uwin6azy36qjgc7thdu","answer":"envoyer","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"2mqyjaknyn5jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"errar","detail":"","answers":[{"id":"hpgqgw6074jgc7thdu","answer":"rater","correctDistance":0,"point":1},{"id":"euivwgizb49jgc7thdu","answer":"faire une erreur","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"z5hkeq40yjcjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"escolher","detail":"","answers":[{"id":"4yixruamqe2jgc7thdu","answer":"choisir","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ugzslo84qxjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"escrever","detail":"","answers":[{"id":"8vffe3g8m3jgc7thdu","answer":"écrire","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"czp0biohbajgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"esperar","detail":"","answers":[{"id":"ieawmpctm0ijgc7thdu","answer":"attendre","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"kate5326f8jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"esquecer","detail":"","answers":[{"id":"rm2bj374m8jgc7thdu","answer":"oublier","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"74lbi38tw8yjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"estudar","detail":"","answers":[{"id":"0ac423zkf7urjgc7thdu","answer":"étudier","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ovr4ez58xsjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"explicar","detail":"","answers":[{"id":"6tqi655r259jgc7thdu","answer":"expliquer","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"81ky071yvocjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"falar","detail":"","answers":[{"id":"whsg78zgc4jgc7thdu","answer":"parler","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"mud399q4elbjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"falhar","detail":"","answers":[{"id":"y8smu1lzjmjgc7thdu","answer":"échouer","correctDistance":0,"point":1},{"id":"tvwn9lgwo6cjgc7thdu","answer":"faillir","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"1v6bmvrsa5hjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"fechar","detail":"","answers":[{"id":"nagoqlfemnijgc7thdu","answer":"fermer","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"fkc72vxxtaqjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"ferver","detail":"","answers":[{"id":"ngf2vqh8huljgc7thdu","answer":"bouillir","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"dkfwiwx9musjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"ficar","detail":"","answers":[{"id":"ior0xnthapjgc7thdu","answer":"se trouver","correctDistance":0,"point":1},{"id":"5jf5sw6jxdjjgc7thdu","answer":"rester","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"gzkr58qnf3rjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"gostar","detail":"","answers":[{"id":"t4jt6f7x7ujgc7thdu","answer":"aimer","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"8m0nm12gqztjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"guardar","detail":"","answers":[{"id":"x830olc4wrrjgc7thdu","answer":"garder","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"kgbkni10j8jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"jantar","detail":"","answers":[{"id":"05lc5aoyx41mjgc7thdu","answer":"diner","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"lfbnuw0deyjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"jogar","detail":"","answers":[{"id":"uz6eiqapteijgc7thdu","answer":"jouer","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"vqex7pbq1zjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"julgar","detail":"","answers":[{"id":"mocmkwp91qjgc7thdu","answer":"juger","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"w0g07fi5awjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"lavar","detail":"","answers":[{"id":"v5rhh2voqdnjgc7thdu","answer":"laver","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ank7c57jgijgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"levantar","detail":"","answers":[{"id":"gacb5asscbjgc7thdu","answer":"lever","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"wgg9bsjo0fjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"levar","detail":"","answers":[{"id":"4cpmu44buldjgc7thdu","answer":"prendre","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"h0w94pddb9kjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"ligar","detail":"","answers":[{"id":"76760pzs1gljgc7thdu","answer":"connecter","correctDistance":0,"point":1},{"id":"o4f3gs0sop9jgc7thdu","answer":"appeler au téléphone","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"se8v4tdc18jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"limpar","detail":"","answers":[{"id":"xkk7h1zpcojgc7thdu","answer":"nettoyer","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"37jhxnr7ydjjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"machucar","detail":"","answers":[{"id":"4cjg9sjpxuujgc7thdu","answer":"faire mal","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"sg54qfxi1jljgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"manter","detail":"","answers":[{"id":"8mnx8790vadjgc7thdu","answer":"garder","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"mf9t02wpsacjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"manter","detail":"","answers":[{"id":"v9j6sc172yjgc7thdu","answer":"garder","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"cvjtjzogz16jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"mergulhar","detail":"","answers":[{"id":"ryhvnuqfiy8jgc7thdu","answer":"plonger","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"55vf2z23k89jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"mexer","detail":"","answers":[{"id":"6oqb1ywyu7djgc7thdu","answer":"déplacer","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"z7bgwh2qtsjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"molhar","detail":"","answers":[{"id":"6zd56bq56n4jgc7thdu","answer":"mouiller","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"v5czm3lnbvjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"morar","detail":"","answers":[{"id":"0vt3xupgjsjjgc7thdu","answer":"résider","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"brulh045a2fjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"mudar","detail":"","answers":[{"id":"8axnqs18r4ijgc7thdu","answer":"changer","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ctozjuniu3jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"nadar","detail":"","answers":[{"id":"dxe6zt460hcjgc7thdu","answer":"nager","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"2shsi1vnbnvjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"necessitar","detail":"","answers":[{"id":"zgadj94ftzdjgc7thdu","answer":"nécessiter","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"5cmzx812zlujgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"oferecer","detail":"","answers":[{"id":"j3e59gvi4tajgc7thdu","answer":"offrir","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"7yz8ybu2rnojgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"olhar","detail":"","answers":[{"id":"ae02h0mjhdvjgc7thdu","answer":"regarder","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"m7jplnb8i3njgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"ouvir","detail":"","answers":[{"id":"renhrc6jgnijgc7thdu","answer":"entendre","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"iftxa8zx1jjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"pagar","detail":"","answers":[{"id":"eyudqegkyztjgc7thdu","answer":"payer","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"qnrxryn4rgjjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"parar","detail":"","answers":[{"id":"3gkkus1dfmbjgc7thdu","answer":"arrêter","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"fbnubvnc18jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"partir","detail":"","answers":[{"id":"87784mrkvr2jgc7thdu","answer":"partir","correctDistance":0,"point":1},{"id":"nphlm6cs9mmjgc7thdu","answer":"casser","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"laocnmeurehjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"passar","detail":"","answers":[{"id":"4eng1je6kgwjgc7thdu","answer":"passer","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"hhcvbkws5njgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"pedir","detail":"","answers":[{"id":"7lmvp9frhwxjgc7thdu","answer":"demander","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"k3spxk42s3gjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"pegar","detail":"","answers":[{"id":"dch6tbo00kjgc7thdu","answer":"attraper","correctDistance":0,"point":1},{"id":"h5m2nokhavjgc7thdu","answer":"prendre","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"99dpw5d1r46jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"pensar","detail":"","answers":[{"id":"kb0nwksx6iejgc7thdu","answer":"penser","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"txs7adcm94gjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"perguntar","detail":"","answers":[{"id":"mkm278lvt5bjgc7thdu","answer":"demander","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"naggd2ojzq9jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"pintar","detail":"","answers":[{"id":"4gko7c8od5jgc7thdu","answer":"peindre","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"1yn203utcawjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"praticar","detail":"","answers":[{"id":"ykvxqsa5irjgc7thdu","answer":"pratiquer","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"noqldqh0iajgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"precisar","detail":"","answers":[{"id":"tdmbwzuf7ncjgc7thdu","answer":"avoir besoin de","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"1n5nzt9nifcjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"querer","detail":"","answers":[{"id":"ah9qgvtw9jgc7thdu","answer":"vouloir","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"dab5st81dnujgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"receber","detail":"","answers":[{"id":"kelfc7j4htljgc7thdu","answer":"recevoir","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"xjgglub7c49jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"reservar","detail":"","answers":[{"id":"i0vnyxm441kjgc7thdu","answer":"réserver","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"xcsnz25t0iqjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"responder","detail":"","answers":[{"id":"t490w1phfggjgc7thdu","answer":"répondre","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"m15lcr1wg5jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"rir","detail":"","answers":[{"id":"t7pu98soh3sjgc7thdu","answer":"rire","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"48joewnmiljgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"soletrar","detail":"","answers":[{"id":"1i4ghs2e9rajgc7thdu","answer":"épeler","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ixgc2imdqp9jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"subir","detail":"","answers":[{"id":"01a8g04ltt4tjgc7thdu","answer":"monter","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"apy8ra1t1fjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"suceder","detail":"","answers":[{"id":"z8pd8grf95jgc7thdu","answer":"réussir","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"taawrjnfw8kjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"telefonar","detail":"","answers":[{"id":"zxazg708i2kjgc7thdu","answer":"téléphoner","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"xgfceqdg1hsjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"tentar","detail":"","answers":[{"id":"8n8z7vwu4nsjgc7thdu","answer":"essayer","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"kzofq7x3fckjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"terminar","detail":"","answers":[{"id":"o5hpw97kigfjgc7thdu","answer":"terminer","correctDistance":0,"point":1},{"id":"kmx830djzxjgc7thdu","answer":"finir","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"zm5xjmhbdtjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"tocar","detail":"(instrument)","answers":[{"id":"b1f3xohzv8jgc7thdu","answer":"toucher","correctDistance":0,"point":1},{"id":"loo61srqlxljgc7thdu","answer":"jouer","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"9zcd9e5inq5jgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"tomar","detail":"","answers":[{"id":"hytaqxnio2ajgc7thdu","answer":"prendre","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"zjc8l285v6gjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"trabalhar","detail":"","answers":[{"id":"xag2abkzppjgc7thdu","answer":"travailler","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ictd48buehijgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"trocar","detail":"","answers":[{"id":"9ysd3zb8bzpjgc7thdu","answer":"échanger","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"t6c60z63tvljgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"usar","detail":"","answers":[{"id":"5qcp1p3tovejgc7thdu","answer":"utiliser","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ssgsrku6dxjjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"vender","detail":"","answers":[{"id":"65m86mijwiijgc7thdu","answer":"vendre","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"s28velpbrngjgc7thdu","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"viajar","detail":"","answers":[{"id":"nyr2eymf22jgc7thdv","answer":"voyager","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"qpq68gpvz2jgc7thdv","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"virar","detail":"","answers":[{"id":"yaix44089xjgc7thdv","answer":"tourner","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"egbmkp7ioe9jgc7thdv","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"visitar","detail":"","answers":[{"id":"l67pqkss3ngjgc7thdv","answer":"visiter","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"08byhneme3qvjgc7thdv","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"viver","detail":"","answers":[{"id":"ls5l4h1br0cjgc7thdv","answer":"vivre","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"mu3upxtw7ljgc7thdv","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"voar","detail":"avion","answers":[{"id":"81anrgav77sjgc7thdv","answer":"voler","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"q2e937ep739jgc7thdv","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"voltar","detail":"","answers":[{"id":"td1f31amvvjgc7thdv","answer":"retourner","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"2g2kdigdwogjgc7thdv","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"treina","detail":"","answers":[{"id":"0pzzqrblwk2jgc7thdv","answer":"s'entrainer","correctDistance":0,"point":1}],"point":1}],"importQuestions":true},{"id":"q8ba5tr191qjggnmaz8","title":"Frases","questions":[{"id":"q8ba5tr191qjggnmaz8_rnqhx0cwh6ajggnmqoi","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Je passais par là et je me suis arrété","detail":"","answers":[{"id":"wnykk696wbdjggnmqoi","answer":"Eu passei por là e me parei","correctDistance":0,"point":1}],"point":1,"showAnswers":false},{"id":"q8ba5tr191qjggnmaz8_kq05kjjuokijggog7b6","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Je vais à la librairie mais j'achèterai un livre plus tard","detail":"","answers":[{"id":"wkonsnck5rjggog7b6","answer":"Eu vou à livraria mas comprarei um livro mais tarde","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"q8ba5tr191qjggnmaz8_6d4ic2g0805jggol49n","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Je prends le chat du voisin et je le mettrai dans le garage","detail":"","answers":[{"id":"qxu7qv6tntjggol49n","answer":"Eu tomo o gato do vezinho e le colocarei no garagem","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"q8ba5tr191qjggnmaz8_0t3yuwwemb6hjggosixb","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Parfois dans le passé, les gens mangaient de la viande","detail":"","answers":[{"id":"e8kqf7yunsjggosixc","answer":"As vezes no passado, as pessoas comeram carne","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"q8ba5tr191qjggnmaz8_12rh6xzq6hdijggow8fe","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Je finirai de lire ce texte mais avant je dois boire une bière","detail":"","answers":[{"id":"e35mdgqlgw5jggow8fe","answer":"Eu terminarei de ler esse texto mas antes tenho que beber uma cerveja","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"q8ba5tr191qjggnmaz8_swsmtmxngyjggozsgw","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Je pourrais manger une tonne de poisson le vendredi","detail":"","answers":[{"id":"yicv9twk8qjggozsgw","answer":"Eu podria comer uma tonelada de peixe no sexta-feira","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"q8ba5tr191qjggnmaz8_rf26bk16w8ojggp5zua","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"J'ai payé pour vous deux mais cela sera la dernière fois","detail":"","answers":[{"id":"iyor289ho1jggp5zua","answer":"Eu pagei por vos dois mas serà à ultima vez","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"q8ba5tr191qjggnmaz8_tfu1knitevbjggp85tg","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Il y a quelques abricots, il faudra les manger vite","detail":"","answers":[{"id":"nm1bclufjtjggp85tg","answer":"Hà alguns damascos, serà necessario comer les rapido","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"q8ba5tr191qjggnmaz8_im8dc4kzsxjggpd3g9","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Le repas était délicieux. Pourras tu cuisiner de nouveau ?","detail":"","answers":[{"id":"tayep4i7gxkjggpd3g9","answer":"O refeção foi delicioso. Tu podras cozinhar de novo ?","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"q8ba5tr191qjggnmaz8_e6la4mqjvlnjggpf8sq","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Les pièces de cette voiture ne sont plus disponible. Je ne peux pas la réparer","detail":"","answers":[{"id":"o3qd0n324bojggpf8sq","answer":"As peças deste carro jà não são disponiveis. Eu não posso reparar la.","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"q8ba5tr191qjggnmaz8_ydzu382dsxjggplrxf","questionLabel":"Traduire","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Les pantalons rouges ne sont pas à ma taille. J'ai déjà parlé de ce problème.","detail":"","answers":[{"id":"ppnmqzg9i6njggplrxf","answer":"A calças vermelhas não são de meu tamanho. Eu jà falei sobre este problema","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"q8ba5tr191qjggnmaz8_mhohcrt8zvjggpqp6v","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Tu dois ranger ta chambre. Si tu ne le fait pas, le loup va te manger","detail":"","answers":[{"id":"f0xv07bd6b7jggpqp6w","answer":"Tens que arruma teu quarto. Se tu não fazes isso o lobo vai a comer tu.","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"q8ba5tr191qjggnmaz8_jooy5wrzo8jggpv7fx","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Au moins il est capable de marcher. C'est déjà un progrés","detail":"","answers":[{"id":"0a6rb94qjlj9jggpv7fx","answer":"Pelo menos ele é capaz de andar. Jà é um progresso","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"q8ba5tr191qjggnmaz8_x46cxxvszfjggpxt71","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"La réponse ne me convient pas. Il te faudra être plus précis.","detail":"","answers":[{"id":"ovtqwt4mx5bjggpxt71","answer":"A resposta não combina comigo. Tu teras que ser mais preciso.","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"q8ba5tr191qjggnmaz8_5nj8n2ur8h8jggq329v","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Ne me regarde pas quand je mange. Cela me dérange.","detail":"","answers":[{"id":"5hs99x1l5xxjggq329v","answer":"Não me olhas quando como. Isso me incomoda.","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"q8ba5tr191qjggnmaz8_iji60hswsdjggq586e","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Ma grand mère et mon grand père sont arrivés depuis trois jours.","detail":"","answers":[{"id":"4qiypioae7njggq586e","answer":"Minha vó e meu avó chegaram hà tres dias.","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"q8ba5tr191qjggnmaz8_2hecsb69w2wjggqagxj","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Le magasin est fermé pour la semaine. Il n'ouvrira qu'en août ","detail":"","answers":[{"id":"qqro649ppx8jggqagxj","answer":"A loga esta fechada por a semana. Ela abrirà apenas em ogosto","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"q8ba5tr191qjggnmaz8_ymsex4wi1bhjggqoyvr","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"La livraison a une semaine de retard. Il devient difficile de vendre.","detail":"","answers":[{"id":"hmuiq5j66nfjggqoyvr","answer":"A entrega tem uma semana de atraso. Torna-se difícil vender","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"q8ba5tr191qjggnmaz8_xj55snzpoycjggr07de","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Dans le coin de cette pièce tu trouveras beaucoup d'argent.","detail":"","answers":[{"id":"rmmsuekcqmjjggr07de","answer":"Na esquina deste sala, tu encontraras muito dineiro","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"q8ba5tr191qjggnmaz8_5n70vnbt0jjggr33xp","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Je ne peux pas atteindre ce niveau de précision avant de travailler beaucoup","detail":"","answers":[{"id":"lmgctwyr4orjggr33xp","answer":"Eu não posso atinger esse nível de precisão antes de trabalhar muito","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"q8ba5tr191qjggnmaz8_65zwmytxulpjggr8lcj","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"J'aurai besoin de beaucoup de courage pour boire ce vin","detail":"","answers":[{"id":"j8dwgpzpnrljggr8lcj","answer":"Eu precisarei muito coragem para beber este vinho","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"q8ba5tr191qjggnmaz8_ghz2zvm1riajggrblgy","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"L'argent, l'or et le bronze sont de métaux très recherchés","detail":"","answers":[{"id":"qs8spykdgcjjggrblgy","answer":"Prata, ouro e bronze são métais muito pesquisados","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"q8ba5tr191qjggnmaz8_lzpmb0y4r1ejggrgavu","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Malgré une couleur très sombre, cette jupe lui va bien","detail":"","answers":[{"id":"1pm2rthx6fjjggrgavu","answer":"Apesar de um cor muito escura, esta saisa cai bem","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"q8ba5tr191qjggnmaz8_yu6qdipwfjjggrndu3","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Si je tombe, tu tombe aussi et cela fera mal à la tête","detail":"","answers":[{"id":"vhdraidkry9jggrndu3","answer":"Se eu caio, tu cais tambem e este machucarà à la cabeza","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"q8ba5tr191qjggnmaz8_vopdeatgp9djggrrhg8","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Si je réussis ce projet, ils seront très contents","detail":"","answers":[{"id":"enxb0atw1rpjggrrhg8","answer":"Si eu sucedo este projeto, eles serão muito contentos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"q8ba5tr191qjggnmaz8_encpffkb0uejggruawr","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"J'étais d'accord avec lui jusqu'à ce qu'il me demande de sauter","detail":"","answers":[{"id":"nmpdbv7ncsjggruawr","answer":"Eu concordei com ele atà ele me pede de saltar","correctDistance":0,"point":1}],"point":1,"showAnswers":false,"edit":false},{"id":"q8ba5tr191qjggnmaz8_zsg13qbr99kjggrx5zd","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Je ne peux pas parler en ce moment. Hier j'avais du temps","detail":"","answers":[{"id":"wcp4rehgkejggrx5zd","answer":"Eu não poço falar em est momento. Ontem eu tive tempo","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"q8ba5tr191qjggnmaz8_8by2bsn3vx5jggrzfzd","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"J'ai dû signer de gros contrat pour réussir","detail":"","answers":[{"id":"b9mq47j05l8jggrzfzd","answer":"Eu tive que assignar grandes contratos para suceder","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"q8ba5tr191qjggnmaz8_8pd29nx9l8gjggs24cs","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Avoir de la chance ne suffit pas, il faut aussi payer les juges","detail":"","answers":[{"id":"xnur01ef1esjggs24cs","answer":"Ter sorte não é suficente, tem tambem que pagar os juizes","correctDistance":0,"point":1}],"point":1}],"showQuestions":true,"edit":true}]